香港警察權力已超過人大，習近平不及老妓女

香港警察凌駕於法律之上，視基本法所賦予的權力如無物，無視全國人民代表大會嘅決定，踐踏前任國家主席楊尚昆及現任國家主席習近平嘅威嚴，有反中叛黨之意。每一名警察都希望做新一代呂樂，貪污成風，濫用權力，包庇黃、賭、毒，威脅市民生命安全，嚴重威脅一國兩制，實請中央政府整治香港警察。

圖為新界北總區警察總部倒掛國旗，司馬昭之心 路人皆知

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619